有冇人覺得今日啲TG毒撚咗好多

今日去做控煙辦，雙罐豬嘴上陣，照攻上嚟，外露嘅皮膚都會剌痛。依家仲頭痛添

大陸毒野 睇蘋果好似噴煙時間短左